有無人細個好憎食菜但大個無菜不歡?

因為細個老母一定要落好多蠔油咸到我賢虧所以好憎食
而家自己煮 落少少may姐已經好好食

屋企人有無落蠔油?

細個食蒸魚多 大個唔鍾意食
又少食菜 近排好撚鍾意食蒜蓉豆苗

從來都鍾意食菜

係澳洲留左一排學
因為自己唔識煮菜餐餐食似咁滯
一返香港餐餐一碟菜
朝朝一杯茶
通便話咁易

Ps：澳洲食沙律

蒸魚好正喎

由細到大都好鐘意食菜

西洋菜

唔怪之得好食

正

屋企煮菜永遠白恰 又唔隔水 成碟菜汁上碟
幾年前先知原來菜都可以煮得好好味

菜真係勁好食 有時晚餐淨係食蔬菜
最鐘意食瓜 其次係綠葉菜
特別係好軟淋淋既波菜
唔知點解細個比人打先會肯食

有時其實真係唔係小朋友想揀飲擇食
而係父母煮得實在太撚難食

細個老母煮啲菜永遠都有菜蟲
大個自己煮先鐘意食菜

菠菜真係好撚好食

娃娃菜先好食
加埋啲湯熱辣辣

我好中意啲烚到淋哂既菜同瓜
節瓜/冬瓜 烚到淋既西蘭花同大白菜好好食
脆卜卜個啲反而

May姐

所有菜所有瓜都鍾意食，連苦瓜都唔抗拒，唯一係唔鍾意食菜心
因為細個講左一句蒜蓉炒菜心好好食，結果老母成個月都煮菜心，食到我想嘔

由細到大都好中意食菜
真係唔知啲唔食菜嘅人係咩心態

細個多肉少菜
大個多菜少肉

菜心+蠔油
通菜蝦醬

易整又好食

似你屋企問題
我媽煮菜有好多方法
不過食得多唔多 好睇個條菜靚唔靚
靚嘅食哂成碟都得

李錦記蠔油
may姐

好咸

你真識食

咁樣你唔食菜好d

我覺得白烚都好食

我都係

大過左好想食香菜，可惜比人食左

搬出黎住之後珍惜食菜的機會
唔會話中唔中意食，係需要食

yes西蘭花芥蘭西洋菜好鐘意

細個唔記得菠菜定通菜咬唔爛
之後要成條喺喉嚨
用手拎返出嚟

童年陰影

腐乳仲正

腎+血壓

乜撚野係香菜

花澤都唔識，好打極有限

細個唔鐘意食
大個為左健康食
但食食下就唔食唔安樂

以前一條都唔食
但唔知點解上咗中學嗰陣就係咁食

細個唔食菜
大個沙律當飯食

細個唔鍾意，食少少當應酬亞媽。
而家勁鍾意，打邊爐都食菜食魚為主。
但西芹都係接受唔到

最撚憎蠔油

瓜好鐘意食
但莖類係需要先食
唔用重口味既醬料既會食到果陣草腥味 唔抗拒但未去到鐘意

睇我個名

食慣咗多菜少肉
突然一餐多肉少菜/無菜
會好口乾 唔舒服
硬係差啲嘢咁

我係，但係咁食係因為驚痾屎唔出，食下食下就變成習慣

細個好憎食菜
屋企人淨係整炒菜

大個咗最鍾意食乜都唔落嘅烚菜 連油鹽糖蠔油都唔落